美國共和民主兩黨參議員將提出法案 制裁違反保障香港自治法例的中國官員和實體！

咁就叫做左野？

【Now新聞台】全國人大會議審議建立健全香港維護國家安全法律制度和執行機制的決定，美國總統特朗普警告，美國將會作出強烈回應。

特朗普回應傳媒提問，表示一旦北京落實在香港實施國安法，美方將會強烈回應。

美國國務院發言人奧塔古斯則警告，中國強行訂立國安法並不反映香港人的意願，會造成高度不穩，並將受到美國和國際社會譴責。她又表示，高度自治與尊重人權是保持香港特殊地位的關鍵。奧塔古斯呼籲北京履行中英聯合聲明，強調香港穩定、繁榮並尊重人權和基本自由，符合香港、中國、美國與國際社會的利益。

美國共和民主兩黨參議員將提出法案，制裁違反保障香港自治法例的中國官員和實體，以及制裁與有關實體做生意的銀行。

美國眾議院議長佩洛西指，北京試圖繞過香港立法會的舉動完全不尊重法治，又指北京再次企圖終止香港「一國兩制」制度，令人深感不安。

英國外交部稱，將密切留意有關報道與形勢，期望中國尊重香港的權利、自由和高度自治，英國作為中英聯合聲明的簽署國之一，致力維護香港的自治以及尊重一國兩制的模式。

在台灣，總統府認為北京盡快真誠開啟社會對話，落實對港人自由民主的嚴肅承諾，才是解決問題的根本方案。

陸委會就批評中共缺乏自省能力，一味錯將香港情勢不穩定的根源歸咎外部勢力、港獨分離主義，急欲立法防範所謂的國安漏洞，警告假借國安之名侵害香港民主人權自由，只會徒增港人不滿及社會不穩，更會危及香港國際金融中心地位，盼相關方面三思，勿因錯誤的決策讓香港陷入更大的混亂。

又口交

明明有咁多把劍都唔用

我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音

同意 比機會昆輪銀行狀大

中國又贏